點睇ex一分咗手就flirt女

仲要繼續挽留你

：分咗手關你撚事咩 媾女咪媾女
：咁撚賤 block撚柒咗佢啦

本身都諗過復合 依家好反感

溝女好正常姐，直接同左第二個一齊都有啦

你呢啲真係自相矛盾
又要同人分手，又唔俾人有第二個
咪咁自私啦，仲扮曬偉大話諗過復合，放過人啦好嘛
當初挽留你，你又唔珍惜
見人活得比自己好就詆毁人
樓豬真係一個好好嘅女仔

同我個ex一鳩樣 其實我真係唔介意 但佢仲屈返轉頭同人講我帽佢 同返之前啲ex一齊 鬧9我 都唔知咩心態

你個正皮同負皮根本係並存

樓主個意思唔係話分手後同時挽留同flirt女咩

當咩初一路挽一路聊其他女
好難唔反感

分咗手想放低一個人 最好就係發展一段新戀情

想搵水泡攝時間代替我，通常幾個月內就會發現條女冇自己想像中咁好然後好撚後悔同我分手